法國史上五大偉人 不服來便

1. 查理曼
2. 路易十四
3. 雲加
4. 拿破崙
5. 戴高樂

雲加排第4會好d

拿破崙幾世

保羅普巴呢

一

銀河唯一基奧特

第6

樓主扮識，雲加教波個期佢未出世

拿世一

Macaron

竟然冇 皮亞卡箱

廢 po 拉

樓主未睇過

咪笑

破樸吧？

唔係法蘭西人

冇拿卡？
佢為廣大球迷帶來魚樂

拿破崙夠係科西嘉人

秒😂

黎胥留

眾所周知法國佬靠女人靠外國人

你漏左個女人

我地法國人當佢係意大利人

無牛角包？

夢狗柒𨶙矒矒

貞德係雞，唔算人類

貞德排第7

賓斯馬？

以上都唔識

佢得罪些哥？

Ching讀緊小學？

處女都係雞？

盧梭？

佢得把口，推手足送死

死前比英國佬(English)輪左大米啦

btw, 路易十四欠債大户

同埋足球教練都計數嘅話
咁孟德斯鳩應該要有排名

論法的精神

淨係一句朕即國家已經夠十四哥上神枱

雲加成就稍微高過路易十四

路易十六真係多撚謝曬

第三嗰個廢老都有份？

不敗拎英超勁偉大

ching sick ball

1. 病屍麻
2. 賓施馬
3. 咳黏病屍麻
4. 文乃黨廢狗病屍麻
5. 大阪廢狗病屍麻